唔想重覆理大一役就唔好打陣地戰唔好攪遮陣

講左好撚多次，唔好攪咩遮陣同狗對峙，唔好打陣地戰丫手足，記住流水式社運，做完野後不論和理非定勇武就要撤退到安全地方。

推

仲有小心圍捕包抄，同埋便衣狗捉人同跟蹤

班狗自己出真播，播自己部隊位置

武力同戰術完全唔對等下唔好打陣地戰，做完你愛做既野就撤退到安全地方，預左比人屌我散水撚

尊重前線決定。

仲玩遮 好心啦

每個人都學識空投
好過係條街拎住把遮做企街

收嗲啦死五毛

係擺遮陣冇咩意思
理論上你set 完rb 或者唔知做咩野啦
做完就撤退到安全地方，流水式社運
你擺遮陣
1）俾緊時間黑警佈署警力包圍
2）一定有便衣狗混左入去，到時防暴狗一沖加便衣狗配合，跟住又會有人被咬

希望落場手足可以睇下

Copy去telegrams
如果係現場就提一提佢地

愈等得耐就愈危 無野做就走啦

同正規部隊互砍既游擊隊係100%潰敗. 游擊隊要盡一切可能避免正面對抗.
唔好戀戰 機動第一.
行動前Checklist:
1. 我個目標係咩野? 手頭上既資源可唔可以達成目標?
2. 開波個刻我應該做咩野? 有無咩優先目標可以令對方反應時間加長, 傷害更大?
3. 行動成功之後對方有咩可以用來加強自身? 裝備? 資訊? 有無陷阱可放?
4. 我幾時要徹退? 要點徹退? 我熟唔熟徹退路線同穩藏地點? 我有無後備徹退計劃?

開遮、放低、轉場再嚟

閃